iPad 一問

讀緊yr1 想買返部iPad黎用，主要jot notes
iPad 8 128GB or iPad air 4 64GB?

iPad Pro

普通版 ipad

已經夠大部

chip多出嚟嘅效能你唔係剪片個類都用唔上

不過ipad 8 唔係全貼合mon
用apple pencil 個陣會冇咁爽

air 就係全貼 可用第二代pencil

想問下ipad 8個type c口係咪要買轉插先connect 到Apple pencil lightning 口

pencil 1本身有粒嘢俾你插線

有送粒嘢*

粒野係type c口咩？

普通iPad 夠

見到喇 原來ipad8送條type c to lightning 比你連Apple pencil

ipad air 4 A14 cpu性能跟A12Z差唔多
gpu性能輸20% 少120hz 少兩個喇叭 少三個麥克風 少廣角鏡 少LidAR 少64gb
先平過ipad pro 11 128gb少少

懶人包：
一手：一係ipad 8 一係ipad pro 2020
二手：ipad pro 2018

但2手ipad pro 2018好多人放緊4500， 都唔知點解賣咁貴

買pro啦

放高少少預人壓價
但又要屌鳩人壓價

因為整體仲係勁過Air

$3800 就合理小小

因為都係勁過air 4好多